如果有條狗公係自己條女啲post度留言 但條女又有覆佢應該點做

點撚樣先可以攞番個彩